保安局局長比卡超？

有冇人成日聽錯